有個中國人開IAMA post係 reddit上左熱門，講d野不盡不實，大家幫手上去解解話

有個中國人開IAMA post係 reddit，講d野不盡不實，大家幫手上去解解話

p牌仔推唔到，希望大家幫手

幫你推

睇黎p牌開post真係冇咩人睇到

因果由國, 容港治己

pish

push

Pish

推手

記得唔好亂spam
要用針對性，刁鑽問題問到佢口窒窒

冇account

推

我睇過 佢想話啲人誤解中國 好多論點俾人downvote左